有人話牛大人係藍（未fc)

有冇人fc樓主仲未食過

冇理由dm 幾句就話fced

lm

好啦喎你

好呀,快撚啲罷食,咁我之後唔使排餐死

好耐之前都有個會員講過老闆係藍 不過冇乜人推/fc

如果真係藍就冇得去食，扮睇唔到就最好

牛大人除左小食同茶都冇乜特別 唔知點解咁多人去

其實好多呢啲過江龍唔係好好食都會排曬隊咁

碌ig story洗曬版咁

個個都去我唔去咪好戇鳩

去咗又可以上ig打個卡，好似跟上潮流咁

話就話係唔想曬命，實際上潛意識係咁

過撚毛咩台菜一街都係啦普通野吹到咁大

洪瑞珍咪又係咁

呢間sell清腸胃

係藍又點，大撚把自稱黃嘅去食啦

之前個間唔係正宗，所以先肚屙
但係之前去台灣食都屙到七彩可能我問題啩

咁我請你食囉

大把人叫Pizza Hut 外賣啦

係ig story po save 12就係黃㗎啦

食乜就冇所謂啦

利申樓主分化撚熱狗帶風向

講事實都要比人屌

你認真定撚我

有冇話比我聽個女仔想點 我希望自己諗多咗

#82 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大把打卡撚 見怪不怪

再有人食既話你就死全家